相反，在一個多世紀以來最嚴重的健康危機中，我們正在經歷更加致命的道路。在冠狀病毒大流行期間，交通量下降，但道路死亡人數仍在增加。|盧茲·拉佐| 2021年2月12日|華盛頓郵報
阿爾伯特·愛因斯坦（Albert Einstein）說，“在每一次危機中，都存在著巨大的機會。”亞馬遜和甲骨文能教印度公司如何度過經濟危機
孩子們真的很不高興，遊行過程中發生了一些搶劫事件，亞特蘭大市長伸出手來，想讓Baby出來說話，讓孩子們冷靜下來。2021年2月7日，摩城（Motown）總統埃塞•哈伯特馬里亞姆（Eben Shapiro）帶領傳奇品牌度過大流行
在新出現的針對大型科技公司的多州訴訟中，聯邦貿易委員會（FTC）於去年年底宣佈了自己針對Facebook的反壟斷案，要求拆分該公司。新的反壟斷改革法案為監管大型科技公司Taylor Hatmaker（2021年2月4日）TechCrunch制定了一條可能的途徑
他們只是覺得自己置身於一件新奇而重要的事情之中。GameStop的狂熱吸引了一批新投資者的目光：兒童| Heather Kelly | 2021年2月4日|華盛頓郵報
在這場宗教和政治動盪中，販毒活動蓬勃發展。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
在俱樂部的中間，有一種海米什語（意第緒語，意為熟悉的、古老的學校）的性質。單身猶太人最瘋狂的約會之夜，槲寄生被丟棄拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
在他們中間站著一名身穿紅色貝雷帽的黎巴嫩武裝部隊士兵，手持突擊步槍，目不轉睛地盯著他們。受基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|露絲·邁克爾森| 2014年12月26日|每日野獸
在關閉辦公室的過程中，克羅爾向《每日野獸》講述了最後一季的情況。尼克·克羅爾的滑稽陰影|艾比·哈格拉格| 2014年12月15日|每日野獸
一個是在很多演員中間，而且，他們真的只適合給女店員留下好印象。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
我們正處於其中，玩得很開心，這時門突然打開，李斯特出現了。德國音樂研究|艾米·費伊
最重要的是，當他聽到我談論在和平和自由的人民中建立一支僱傭兵常備軍時，他感到驚訝。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
他的靈魂被拋在波濤洶湧的海洋上，他看到他的父親在其中死去。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
在積累財富的過程中，社會正義似乎與以往一樣遙遠。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
這座建築是一座相當大的清真寺式建築，坐落在一片芒果樹林中間。紅色的一年|路易斯·特蕾西